[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (66)

贏多啲

今晚再戰

比你搶了

貧巴
會唔會再博4x1

最後一日都要輸獲甘既...唉

角球點睇

要追數了

allin 登地？

celtic

希望些仔認真踢

贏到2017

會

水手角大
些路迪角細

貧巴

求明燈追數

no all in please

近況往績

登地單買?

2030再黎

角球 ？

allin ed

bb

戶口得返19蚊

跟左$50 ky 重心
之前2.34 $50 6島
希望贏哂 再跟貧巴

等你

3000終於上到87000

派未？

再試

勁

再推

一定啦
尋日已經買晒啦

好想食

Celtic 10.5b 試下先

我都好想食
Btw 圖片題

哈迪C...

696咩？

但2030冇角球wor

但大定細

哈xxxxx

買左些路迪
同貧巴同路好放心

哈迪斯好似執晒

今次難

想跟大蛇 求下大蛇柯尿俾我搵本買馬

屌佢老母墨城真係西波黎
抵佢冇冠

原來2015

咁好食都執

大定細？

好過m記+kfc

盤呀哥哥仔

中

知道了

Jump

佢個閪部牛仔飯係世界級

我細

gun 得過嗎？
即刻入錢gun

用左登地渣膽拖四條過關飛
而家好撚不安

哈迪c最好味但夕陽

有冇人派10$比小弟

又要講啦

無人派點過2017

格拉斯哥流浪 +0.5/1

似呀

點睇

重心買單頭是常識吧

d雞好正

些上盤+車上盤+利讓1點睇

希望中

我指你中呀，ok？

今晚要買屎

Ok

thx kayan bb

先用單頭起機
起到機先好串

今晚 屎對決
主屎定客屎先

運屎？

單頭屌左李城角大

唔明點解史雲斯可以開平手盤

2030見

角球非強項
勿跟

貧巴贏多d

本少想靠過關起機
係咪就係因爲咁既心態所以成日豬

4x11 點睇？
得返2百幾蚊

岩岩跟住貧巴角球14.5b
再跟

中80%

大舊屎

一定要串就飛尾關3x4
因為尾關有機會走盤

本少應該用單頭

先坐些路迪號起飛先

嘉欣大神 可以點pm你

啱啱睇中有場幾抵玩

想G

得高登先有pm

講出黎一齊研究下

22:45出，如果無變化ge話

4穿11要買呢d
咁先本小利大，當然係難d

成篤屎

想跟嘉欣學睇角

中到咪係
炒咗即刻收山

引以為戒

事後好叻豬阿

其實都係各有各玩法

假如我有1500本 應該點分配好

拋留

貧巴點睇哈特斯

yes
但佢得一注錢

妮妲出呢場 好似係

無追POST 岩岩玩緊LOL

買一條重心單頭1000。再用500買兩條過關

單頭或者2x1 $200
推上三千先

呢個係我嘅玩法
有啲人鐘意1500二倍一注搞掂
不過我唔會咁做
睇你自己想點
我以保本保命為前題

不敗偏和

咁我單頭些算了 飛左咸美頓

呢啲嘢有對錯
睇你嘅心態

我覺得2串1好d

agger

而家$200 贏完又輸 輸完又贏 就係起唔到機

咸美頓9點先踢 我想收左些再推十點後果D場

俾我會些穿登

agger
咸美頓真心廢

頭先3.3高水14.5b駁多條飛

貧巴 些路迪贏面大唔大,出面飛數唔利好半一盤

Ky 塞爾特人10.5s點睇

我都會咁揀
2x1的話

拋留佢切左果度?

9成w 1成和 不敗
咁都中和，我都冇計

挽留
打錯

曼聯角細

3x1
登地
李城
般尼矛夫

絕密重心
曼聯！！！！！

Mu之友

鋼巴出水你要跟

一個鐘之後上嚟摘名

貧巴睇唔睇好屎雲斯？

呢場冇意見

游游下水都浸親

一個鐘後摘一次 12點前摘一次
有留名嘅都係好手足

賭住波過2017

等陣格拉斯哥流浪 盤

些路迪下盤穩 ？

升緊

今晚要全羊

same
應該屋企賭住英超過

一定要

些路迪邊係下盤

唔中既話順便戒埋賭

新手 以為客就係下sor

些超晒班，skip都唔買對家

屌

戒賭啦

些盤 角細 入球大
全炒下年見

垃圾嘉欣都學

格流上盤 當然買些仔受讓

Gun

想學
利申: 垃圾都不如

我學我學

有冇時間睇下另外果邊登pm
唔該你

可唔可以另外個邊pm請教你
但個邊我係cd rom

嘉欣今晚一個人過嗎

點解你唔問我

戒賭算啦

你有天龍蟲蟲陪啦

我都係想保本保命
單頭注碼應該幾多

佢搵左綠心做炮友

$200

迪比利

唔怪得兩個都唔出聲

剩下了我⋯

此為自動回覆 本人不付上任何責任

咁就1231

大家新年快樂

上阿

今年咩都未做 只係進貢比狗會

格流難得開角球
好想買細

英甲兩場主點睇

些路迪串哈特斯菲爾德有冇得諗

些仔角大

Ky些10.5s點睇

入錢 入錢 &入錢

Same road thx ky
All in

格拉斯哥流浪半大，有冇同路

齊齊羊

些

半大

入波吧

些路迪炒佢456

少少地

收到風些仔好大船

秒一c

今晚全開上盤

哈特c

Hi

佳蛇

入波未啊些路迪

半細

些路迪贏硬

冰封角

停角呀

入波啦些路迪

炒佢456未些路迪

有無人有蘇超link

1:0

迪比利會入波的

1：0

些仔上盤

屌你些路迪打假

足金鳩猴入波

些上盤

屌佢打假

好波屌你老母

岩岩踢姐

屌 唔撚係嘛

cup啊

Rangers

好彩最後飛左些仔

上水

係格拉斯哥流浪對些路迪既比賽入面，邊位球員為球隊射入殿定性既一球呢？

答案係堅尼米拿

哈特斯

唔撚係呀

些路迪踢風流波呀？

準備jump了

有冇睇緊直播既巴打講下些路迪做緊乜

下球入一定係客

又輸了

開波15分鐘姐

上盤嘅巴打頂住呀

不要問只要信

1.49

兩條過關都些仔打頭陣

下注100

上盤加油

我地有難民隊既經驗

哇屌些仔做乜

上盤穩過炸彈

boston sucks

上盤jump

下盤

豬死了。。。

請不要消失希望

呢個世界有幾多反cup?

對垃圾隊多 勁少少就handle 5 到

集氣

些快反cup贏盤

些快cup

半客

半格都願 上啊屌

些路迪咪揸流啦

角呢

格流同些狗僅相差一名，又有主場之利，大量球迷支持，有龍門有後衛把關，主受半一真係荀，已經十拿九穩

些仔大船

禁區射高
唔緊要仲有時間
繼續攻佢 各位集氣

現場咩環境

半大go

一陣反cup就鞭9你

沉

些仔好狼

都唔知做乜咁快驚 仲有咁耐

唐卡士打無波入

cup未

佢都好想你鞭到佢

有邊隊冇龍門冇後衛

岩岩睇左一陣 些好似都有d 攻勢
有球大禁區頂炒飛

些仔反cup
除夕係家毒已經慘 唔係輸埋錢掛

些仔
角

水手都係70分鐘先追和後反cup 咁快屌

好似利vs史篤咁cup佢4:1

好似都係和

些仔反cup gogogo ⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️

重有難民隊0:2反杯3:2

開始刷角未

拎咁既例子

睇球探d射球次數都無郁既

2-1之後到依家先醒番？

又傷

球探無用的

些仔上呀！

睇飛數唔似半場追到和

些路迪快d 入啦

1:1 !!!!!

角

俾多兩粒

嘩屌keeper 救一命

cup鳩佢啦

屌你做咩

反cup pls

睇佢名

hi,橙ching

些goal?

1:1？

已完成既比賽 彩報既貼士:
拖肥W
喜鵲半主
墨城W
chow +1

而佢貼 些仔客

些中柱

goal

1:1 goallll

Goal!

好波!!!! 1-1

杯佢老尾

繼續啦些

Goallllll

同我反CUP!!!

單比利

靚volley

入多兩球啦些仔

反杯

些4 5 6佢

停角456佢啦些仔

痴線 右腳控㭍咗左腳射掛網波

比個半客我

反cup呀

上盤嘅巴打集集氣

迪比利入

咁正氣 入多2粒

些仔感覺來了哦

些仔

好 依家進行點名儀式

1. 每天丁兩丁
2. 揸爆條傻鳩

我？

in Rogers we 7

上呀史腳冼佳亞

留名

係街上唔上得先

Cashed

宜家些w 1.81

氣

咁突然

好怕醜添

唐卡士打

終於綠字

炒佢老味1：3

係街都上波PO 同無女留係屋企上LIHKG有咩分別

shy

迪比利今場要戴帽

贏輸都好 唔好刷角

冰封角球

冇分別

9.5b

拖住條女係街睇緊毒撚

1231 MARK名儀式

1. 每天丁兩丁
2. 揸爆條傻鳩
3. 艾巴莫域治
4. 騎著鹿車飛過
5. 陳奕迅.
6. 嘿等我變身先
7. 艾爾切爾西
8. 香港多硬膠

岩聽

不了

睇緊直播既手足些仔有無hea踢呀？

拖住條女都上波PO 好快會變返毒撚架啦 放心 MARK定先

仲有me

456789佢啦

禁住黎踢

MARK 我

冇

簡單而隆胸重

lmlm

我

呢條LIST會係下年年底拎返出黎恥笑

上吧
反cup 吧！！！！！

追平之後壓住黎打

試左少少

些仔努力啊

場波好刺激

連C

5c

1231 MARK名儀式

1. 每天丁兩丁
2. 揸爆條傻鳩
3. 艾巴莫域治
4. 騎著鹿車飛過
5. 陳奕迅.
6. 嘿等我變身先
7. 艾爾切爾西
8. 香港多硬膠
9. 單身不由己
10. Choa大哥
11. neymessuarez
12. 聖誕戴鹿帽
13. 法蘭克·西
14. 念丁

變返先mark me la

各位巴打Happy new year
聖莊士東(0/-0.5)
0:3
1:3

咁多角

RANGER可以試下落底

沙皮巴

沙皮巴！

唔好漏左過兒阿

貧巴對左

未有本跟

沙皮巴但我同你對左

些路迪

聽講有點名

場英冠，主隊撳住屌都入唔到一球

報假分以後聖誕/除夕自己一個

1. 曼聯肥基亞

到到到

上半場補6分

Here

同沙皮巴對左

沙皮巴
好耐冇見

屌你地 自己加名啦 做死我咩
攬住條女去砌LIST 好攰架

補6分鐘on9

1.帶劍過兒

唔好扮啦

咸美頓入波未

5c...

你攬住部電腦？

些 快手入多粒啦

最得閒係你

2. luxky

開始點名

左手捉住右手好攰架咩

又試少少10.5b

2.5b 紅毛泥gel

我條女叫我唔好理你地WO

些仔上盤收錢就掟晒落去

祈禱咋嘛

即場

應該倒轉買

呢種情況多數都係客隊入一粒

冇所謂啦

諗起紐狗

咁我都買少d

下半場些仔加油

不了，除夕會正氣

+1

Btw 沙皮巴

貧巴重心vs沙皮巴

10.5b

樓下一世單身狗

重心係登地喔

沙皮巴貼聖莊士東

咸美頓快手入波啦

喔 冇嚸
誤會咗

矛盾大對決

避先

些
咸

哈

些仔全格

姐係和

咸入一粒定驚先

gakki

咁耐都無角 已死

些仔快入

咸美對家紅

唐卡士打入未

上盤

為咗去倒數溝女，究竟可以去到幾盡

支持

Come on 些

些仔整多2球

2016 賭到17 lm

丹比利撻左

咸快d 入粒pls

些仔入波呀

些仔 咁落去應該會兩黃一紅

些又差d

些哥 快d入多2粒啦

些仔出多2錢力啦

些仔入多粒我心足 達成我新年願望啦

些仔入多2粒plz

全格pls

唐卡士打 半0全3

些仔無運到

屌又差D

忙撚到仆街

些仔快啲入啦

返工？

下次入啦些

巴打們 我喺大阪好悶啊

查仔唔該追和

開wechat

哈特斯88

有冇巴打知狗會今晚幾點收皮？

1130

些仔上呀

幫你集氣

Del左 裝返要用電話號碼 但轉左卡

角不了

集氣
些仔繼續上
反cup pls

系 勁撚多客

杯佢老母 1:3ok？

下次試你個間

Ok 集氣

入佢老母

些仔係咁射都唔入？

些3.5大又死
錫半大全大又死埋

又差咁啲

繼續上呀些仔

唐卡士打半0全3 加油

試試比九折u

咸入得未

修安聯=收錢聯

些仔同我絕地反擊

墨城果場我頭60分鐘都咁諗 但有奇蹟3.5都有希望 集氣上佢啦些仔

些路射左廿腳都唔入

反cup 啦些
入多粒

祝大家新一年波馬亨通

有女

錫仔射14腳中6都唔入

唔好偷影人條女啦

dllm

Yeezy

些cup plz

毒男

些路迪快手入波好嘛

哈入未

做咩啊bb

講還講唔好貼相

Where're the corners

入啦好嘛
咸、些

些仔上啦

流浪下盤gel 些路迪收皮啦

咸美頓打多個都唔入

Dodo

hea撚到。。危險進攻可以單邊唔過10次

毒男又有新女

正想講
快啲入啦

哈迪C平時無操射波?

兩個流浪gel 諾咸頓gel

別說拉

些仔入未

修安聯正氣仔

巴打好型

咸美頓咪撚咁hea
入番粒啦

流浪分分鐘win埋

咸美頓學下修安聯啦

不了

但頭先嚇撚死

流浪快手入
下盤gel到

-5c

1:2？

些1：2

Goal

1:2

1-2

Goal!!!!!!!!

終於goal !!!!!!
些 頂實

全格!!!!! 上~~

些仔力頂完

大家多謝我啦 反手gel完頭即入

些哥 入多粒

黎多球

些入多粒比個全格出黎

救命隊波完全冇求勝慾。。仲要人地紅左件

咸快手
入得未
咪養生足球

些仔入多球全格

比5c plz

唐卡士打反cup啦

些仔好波

流浪分分鐘和埋

全格 正氣些

流浪快手入
下盤gel

些仔整多最後一粒

些比多球但唔好刷角

1-3 / 2-3

冼佳亞

羅渣士唔是垃圾

格

咸美頓做乜尻 真係打多左個？

些果場？

Ccccc

1-3 plz

yes

哈德斯入未呀屌

些入多粒pls

登地回飛回到

些入多粒

咸

愈回愈愛

仆街唔通廢陣

沙皮一大注...

些仔gel得

屌分都唔識報

些繼續攻

打郁左個電算機？

些仔求你入多球

些仔上丫

些路迪入多粒pls

重注左登地

入多粒啦

些入多粒收全格

哈德斯肯入未屌你

Cccc

12 vs 11

好撚險
嚇撚死

4角plz

唐卡士打 奇蹟 半0全3

些上呀

9c

3c plz

門柱好波

些仔入多球

入多粒啦 些仔

場波好撚好睇

爆炸正選

入多球啦些仔

些仔其實已經猛攻
快d 整多粒完場好嘛

好撚刺激

爆c....

Ccc

頂住d角呀

再攻就爆角

1:3 12c完

哈 求你了

10C

10c

2more

些仔快d入多粒之後去慶祝屌女

些路迪入多球pls

買乜

G持

對面個門將好撚勁

邊一個球員為格流射入奠定性既一球？

Cc

冰封角到完場

Same

差d 比dodo 追平

屌你牙

些咁都唔入..

你覺得呢

角大

些仔入多球！

跪你了

10.5b
些仔

好日都唔買角 一買就....

哈迪c 入未

巧攰

些其實好多攻勢
格流個龍好勁

呢球罰球要入了

連c

救角

唔好爆c

哈迪c 入未..

請你一定要打邊爐

dllmch無錢買藥啦

些
些

Plz

11c

收錢

-1

哈迪斯 重飛 不了

堅尼米拿！
派個金球比我！

食唔食都係咁嫁la

些入多粒刷多2個角

有冇巴打幫手叫多角

入波未

多一球

咸美個中場休咁撚耐

又有罰球

咸好入

些仔要入波啦

叫多球

1c 1goal

絕殺佢

刷你老母咩

C

邊個為些路迪射入食全格既一球？

迪比利
迪比利
迪比利

些入啦

1c

哈德斯入一球都好啦

哈德斯

絕殺佢2:2

入波未些仔

羅渣士

12c

多謝

些仔好正氣 贏都攻

些
角

因為要全格

角

同意

12C

哭了

入啦些

二比二！打和啦！打和啦！(米奇老鼠聲)

13c

13C

世仇黎
點會hea踢

些比多粒絕殺

哈 0-1

呢個罰球

哈迪c...

哈特斯輸埋

些哥 入啦

屌爆c

些入多球

哈我屌你老母

14c

禁屌唔入對面入

布力般真係好識踢呢d 波

哈迪斯垃圾

食藥未

好撚正 角球旗戰術係咁爆角

角球旗戰術

痴撚左線

最後1分鐘殺佢老母

絕殺pls

入啦些 上佢老母

些仔比多粒

15c

唔夠加大

些入佢老味啦

推落曼聯

Kelly

看似沒有了

角大日

角球汁到笑

行過投注站聽到好大聲 ：屌 12個角球

推呀婆出馬路

咸美 你打多個架 入佢啦

得半格好彩補左入球大

角大又收錢

半格好過無

365冇左哈德斯場波？

goal 咸1:0

登地

登地1:0

咸美頓學下些仔咁落力好嘛

Jump 88

路過。

同時入波 好波

角大又勝

Fake goal

Fake完再入

咸美做咩又入又，炸又，入

80分鐘7c
完場15c 投降認輸

挽留

咸美頓爭你

same on9 ball

登地 咸美1:0

錫菲聯走盤都好

出埋多場算

登地
回飛都照要左 頂實

貧巴

玩流

渣帥出晒名贏波就角球旗戰術
角大無死

仲有100 有冇咩心水介紹

咸美登地

些仔 2.5大 角細
角細重注左

哈迪c反cup

嘉欣bb 跟左你場李城同修咸

買主客？

雖然條陸陸發3串1頭關得半格，但補番個角大好過無

等車仔踢一陣仲未入波直插佢贏

若要生活好

邊場

痴撚線

暴力般果場射得一腳就0:1

主隊射左十幾廿腳都入唔到一球

勿買利物浦

角球呀

希望你另外兩關都中

果然本多終勝
即刻補飛 又得左

李城角大

角大？

追post啦

米杜士堡 定 西咸好

on撚9

大佬求post

1-1

哈goal

屌唔講野啦

唔贏有鬼用咩

正氣車同硬淨西布朗

一講即刻1:1

Albion team v @Arsenal: Foster; Dawson, McAuley, Evans, Nyom; Yacob, Fletcher (c); Brunt, Chadli, Phillips; Rondon

TTG

宜家先入有撚用咩，有種就入多球

光sir神預測

王者獌強攻米堡
米堡穩守突擊
上半場0:1
下半場主隊強攻下
終於1:1
最後握手言和

下盤可取👍

錫菲聯到你入了

Chelsea 10.5b繼續努力

咸美頓係咁彈1:0 0:0 1:0 0:0

米杜士堡 定 西咸

求share

新特蘭個盤幾靚

咸美對家兩紅

原來fake sor報錯

祝大哥年尾贏到年頭
一齊殺狗會
新年快樂

應該係1紅

唔撚係啩.jpg

西布朗先靚啊？

紫貝年尾一野爆馬會
正式啟動

紫紫出現了

gun了

韋斯咸平半買唔買得過

錫菲狗
馬些韋

一人一球啦 唔該

錫菲比我走盤好嗎

查仔追和未

就咁完場好嗎

同路

咸美頓 修安聯

時間請你過得快d

將岩岩贏既推晒落嘉欣heavy bet 過肥年

年尾一場

般尼[0/-0.5]

已經諗好2017第一注！
紅運當頭利物浦！

貧巴條飛

呢條高風險搏賠率
預唔中先好跟

西咸角大唔錯

車嗰場對左 覺得會贏波輸盤

等緊嘉欣22:45既預告

跟你兩場盤

彼德堡 狠隊 般尼 西咸角大

登地2:0

登地2

亂買

有無同路

出埋其他可能開得出嘅

費列活特 半和!
車 主主
曼w 收息
般尼盤不敗 8成贏

頭4原本都睇啱 最尾無要

貧巴登地重心

上邊呢啲風險較高
宜細注

打比 巴拉 彼德 盧頓 普利茅夫

Sheff

米杜士堡

查仔

貧巴 拜一拜先

求獌sop

貧巴覺得西布朗點

巴里特入球未？

台北個跨年晚會好撚正

今日角大日？

打比有冇同路

獌1.18都有機奶野？ 咁我唔串埋過關了

錫狗聯比多波

屌那星..2場蘇超二選一半大簡左冇入波個隊

8
20
8
12
11
10
18
18

貧巴覺得西咸同西布朗點？

綠心巧毒牙

重注左

冇睇法

今日狐狸有冇人撐?

Chelsea 10.5b

我想架咩

轟啊

嘉欣個heavy bet會唔會仆 今日啲角幾大下

我玩先啦88

heavy bet係大喎巴打

想問主-1盤係咪一定要入兩球

MU 11.5

係wo 屌 有幻覺買左個細 含撚了

gun

再跟

In Ky we trust

屌1:1

diu
俾人絕殺

咸美頓on99

92比人入

唔中咩？

Ky 重心係咩

首發慢啲派的
利申唔知中唔中 無睇

同問 仲未派

唉正一含家產

我想贏錢 11點

連續7場細波
之後個d應該

On9
O撚左

係咪有人gel左頭

車上盤+曼聯上盤+費列半和點睇

邊場？

真係飛左咸美好彩
岩岩仲dum春無買

重心加油

遲左出
狼隊
恩華

重心1c

李城1c

大？